（簡易教學）想用6800但戴眼鏡，可以diy眼鏡托

1.買一條銅線 硬硬地又屈到既
2.買個眼鏡insert okaley, ess 都有
3. a clip
4. 幾條幼索帶
完成圖

咁就慳返7百幾銀買個3m 6800 insert

深夜單機玩.....

有用幫推 但夜晚應該少人睇

多謝

推推

10連冇有怕

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

ya i won

on9 設計

用到 唔會移位 如何on9呢？

做咩唔痴玻璃紙

買呢個，再買呢個⋯然後diy ....
直接買仲快

pish

推

好撚醒

見你咁慘幫推